發夢見到維園周圍有狗車

咁多位爬山兄弟姊妹小心